好唔開心 冇得體驗德育及公民教育

等左咁耐
冇得去升旗禮
好唔開心

記者朋友小妹係連登姐姐
一定要幫我地爭返口氣